日媒採訪搞笑藝人山之內問，他對佐倉綾音的愛有幾深

搞笑藝人山之內談到了自己想要從事演藝行業的理由是為了和聲優佐倉綾音結婚。

日媒在採訪中
提問了有關這件事的情況。

自己喜歡上佐倉綾音的契機是在自己上高中的時候，看到動畫《戀愛研究所》（2013年）時，一下就喜歡上了榎本結子的聲音。在馬上查了為榎本結子配音的聲優並得知是佐倉綾音的時候，就喜歡上了佐倉綾音。非常喜歡她的聲音。

而且，山之內還表示自己之前並沒有談過戀愛，喜歡上佐倉綾音可以說是初戀。自己之所以不去演唱會上看佐倉綾音的表演，是因為他不想作為粉絲，而是想作為山之內自己與佐倉綾音見面。在見面之後，雖然感覺自己的頭腦會變得一片空白，但還是最先會要佐倉綾音的聯繫方式。

不過，現在聲優戀愛結婚的事情出現的比較多。在大阪活動的山之內也考慮是不是要去佐倉綾音在的東京都發展。山之內擔心如果不盡快行動的話，有可能在相遇之前佐倉綾音就已經結婚了。

但是，山之內也認為就算是佐倉綾音結婚了也不會成為他的障礙。他表示雖然這麼說不太合適，但如果佐倉綾音結婚了，他也會等到離婚了算。而且在宣布結婚到正式舉辦婚禮的時間裡，他還是把和佐倉綾音的關係縮短到會叫他參加婚禮的地步。

井台主

井台主仲有幾個分ac

井囝